有冇人懷疑或者證實自己有schizoid personality disorder

如題
可唔可以分享下大家既人生經歷